梁繼昌促梁君彥辭去所有上市公司受薪董事職務

梁繼昌促梁君彥辭去所有上市公司受薪董事職務

29.06.2018 17:38

專業議政梁繼昌表示，早前曾去信內務委員會主席李慧琼，提出在內會討論要求立法會主席梁君彥，辭去所有上市公司受薪董事職務，但不獲批准。梁繼昌指，主席有特別憲制地位，如果兼任受薪董事，可能在實質和觀感上，影響公正性。他表示，未來會在議事規則委員會跟進事件。